同澳洲足球比, 足球同籃球都係玩具撚

真男人

玩具只得一樣

其實係咪即係美式足球 衝鋒21嗰種